做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！
我地維園見！

諗起聽日就訓唔著

點解呀

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

:(

連去遊行都係要自己一個人去

大家同路人

一早已經有
Be water my friend

做咩呀清

你唔係一個人架
去到就每一個都係手足

想做滅龍小隊

不了

bot唔使瞓
機械人大軍聽日出動

諗起聽日 就 訓唔著。。。。。 好沉重

好緊張...
希望每一位手足聽日都無穿無爛返屋企

諗緊聽日點

Ok

型

病左訓唔到

一定得
早d抖養足精神
聽日上到去就互相幫助
捉實每一個手足
我地齊上齊落
一個都不能少！

唔洗諗咁多
總之以安全為首位

食左藥未呀
Take care ar

唉 而家先黎失眠.....

有好多人陪你失眠
我係其中一個